---
tags: recap
---
# Stand vorher
[[Session 34]]
# Kamen vor
[[The Dying One]], [[Ludwig Vanderhem]], [[Cali Bloom]], 
# Quests
[[Quest Lydias Tagebuch]], [[Quest ein Schatz im Sumpf]] abgeschlossen, [[Quest Eine Statur von Mirul]]
# Zusammenfassung
[[The Dying One]] greift uns an. [[Cali Bloom]] und [[Ludwig Vanderhem]] werden paralysiert. [[Archimedes]] wird geoneshooted. [[Mirul]] wird mind controlled. .[[Yaku Purisqan]] casted Fireball. [[Mirul]] bekommt eine Menge damage als sie sich wiedersetzt. [[Mirul]] benutzt [[Neldon]] als living Greatclub. [[Neldon]]s Rustung beginnt zu rosten. [[Neldon]] und [[Mirul]] werden unconsious. [[Cali Bloom]] und [[Ludwig Vanderhem]] reißen sich los und bringen [[The Dying One]] um. Wir verlassen den Turm, die Höhle fällt in sich zusammen. [[Mirul]] und [[Neldon]] werden ein wenig geheilt. [[Ludwig Vanderhem]] beginnt mit den [[Bones of the Dying One]] [[Mirul]], [[Cali Bloom]] und [[Yaku Purisqan]] die Zukunft vorher zusagen. Er sieht eine Statue von [[Mirul]] aus Stein. Sie ist steinern und kalt. [[Mirul]] fragt ob sie grün ist. Ist sie aber nicht. Er sagt Mirul, dass sie sich in der nächsten Taverne zurückhalten soll.
Er sieht [[Cali Bloom]] auf einer grünen Wiese umgeben von Blumen und übergroßen Blättern. Er sagt [[Cali Bloom]], dass sie von einer feuerrot haarigen person überrascht werden wird (nicht Mirul). Von die Frage von [[Yaku Purisqan]] ob er [[Luna]] wiedersehen wird. Daraufhin sieht [[Ludwig Vanderhem]] eine lilane Person in der Dämmerung und eine Träne die dem Boden entgegen kullert. Er sieht [[Oro]] glücklich mit seiner Familie vereint. Die Party gibt [[Oro]] 40 Gold. 
# Punkte für nächste Session

# Notizen